有冇人中意戴護目鏡炒餸

次次炒餸都凝住會有油彈落對眼度，咁啱因為以前中學讀chem要買護目鏡，副護目鏡就一直用到宜家
上次朋友上嚟我屋企，我戴護目鏡炒餸比人笑我係pussy

10/10
感謝提供笑話

有乜咁好笑

你唔通係chef lemon真傳徒弟

佢抄我

不得了 拜咗先

戴得護目鏡通常都係主角

護目鏡好渣 啲油有時彈到個頭殼頂 戴開電單車頭盔炒餸

邊個嚟
00後表示唔識

我直頭有諗過著到咁樣
不過屋企冇錢買套甲比我

帶土？

我戴眼鏡

謝霆鋒開左個先例

貴價護目鏡

有冇著埋lab coat

佢咁有安全意識唔明啲人點解笑佢

堅好笑 諗一諗都想笑

我件lab coat 3蚊淘返嚟，質料太差，唔想著

好笑喺邊，基本安全意識嚟

樓主上床有無戴護目鏡

識戴應該戴泳鏡

冇，點解要戴

ching識嘢wor
以前戴過泳鏡，相比之下冇護目鏡咁舒服，因為箍得太緊

護目鏡就冇
但會戴手套炒餸

我都有，戴手套好基本

我著埋lab coat

遮唔晒成塊臉=無撚用

好能好笑

理科生嘅好處

樓主係pussy

ching安全意識100分

唔好笑

我真人又高大又黑實

但係戴護目鏡炒餸

樓豬戴開咩鏡
我就戴ESS CROSSBOW嘅

我最多笠件圍裙

中學嗰時讀chem啲同學淘寶團購護目鏡幫我買埋，冇牌子，我凈係記得10蚊定20蚊就有一副
我對呢隻牌子嘅 就冇乜研究

pussy

ching想必是個廚藝高手

你可以去死了

sorry lor
細個少睇卡通片，唔駛死啩

Pussy-ass nigga

我會著埋避彈衣

exac7ly
有返咁上下智慧先諗到戴護目鏡炒餸

me no pussy, u pussy

雨革買嘅護目鏡用嚟切同炒洋葱

護目鏡
手術刀
手套

一次過滿足晒各位要求

華而不實，得個硬字

NO U

😂

買個透明長盾加長筷子吖嘛，又平又有效，炸嘢都完全冇問題

Chef lemon親傳徒弟

煮飯炒野我著開呢套再加支長柄鑊產

屌 試過炒菜彈塊面點搞

我阿媽著圍裙 但我就自己有套躲彈衣 有時洗完野有水好易彈油..安全野唔會話嫌多..大意一次就一世

副護目鏡同你出生入死咁耐，你一定同佢好有感情

出埋手術刀，條魚點都唔會難食

左手揸到長盾就冇得拋鑊

買完雨革無用過

ching識玩，著呢套一啲都唔過份
支持你

我都好驚彈油
覺得彈中好撚痛
又驚彈到入隻眼
所以彈油個陣即刻跑出廁房

我都試過，尤其是落蒜蓉落啲熱油度嗰陣

我都好似係咁

我都係咁話，但就比班愚民笑係pussy

chef le pussy

想當年我中二第一次炒餸都係咁
宜家有護目鏡同手套，如有神助

pussy

樓主應該好撚矮

矮又唔算好矮，但好瘦
我個名有其中兩個數字係真

諗起零零發個劉嘉玲煮餸

入黎正想講理科太太

本身想買呢個，但太貴買唔落手

彈油落手都好痛
樓主竟然敢唔著實驗袍煮野食
好勇

泳鏡防埋洋蔥 有時護目鏡都唔得

00後會唔識數碼暴龍但係識呢個

煮熟就食嗰種高手囖

曼谷Jay fai

煮餸黎講我會擺入去裏面煮

睇過但唔記得有呢個scene

ching唔會係想買嚟凈係for煮餸啩
不過睇落幾靚，係咪會冇咗嗰種有嘢擋住視線嘅感覺

帶土：？

係好痛，有時會特登著件長袖去煮嘢食

咁撚on9都有

利伸：戴泳鏡沖涼

係，都係睇炒啲咩

原來上面已經有人post過個護目鏡出處

細個少開電視，但成日開電腦玩，lf2墨香mon hunt呢啲我都有玩過
lf2我玩法師好勁

十二道鋒味

廢

我開遮沖涼

原來係咁
唔識sor

求教學

垃圾樓主，起碼著到咁啦